想買美股 但係有兩個問題

1.香港買美股既證劵商受唔受證監會擔保 證劵商執左 可唔可以攞返賠償/股票

2.美國國籍/非美國國籍 比稅有咩唔同

尊嘉金融有

普遍既牛牛 一通 同第8呢

無

尊嘉最平佣 點解唔用

有sipc?

你確定？

確定

有冇條款細則可以參考

有冇人幫幫手